「宵禁」究竟今晚會唔會成堆人5點45分就沖哂入餐廳食飯

好多人趕6點前達陣應該好壯觀

六點就要起身走人啦

乜柒？
15分鐘落單上菜食完埋單？

感謝樓主笑話一則

慘過做狗

好多餐廳直情無開

5點就唔俾入啦下嘛
好多餐廳做埋午市都收擋